某德信中學輔警老師公然屌學生老母

一齊推上教育局

Lm

推

push

教育局要清算就清呢d啦

推到有舊生

未聽，推左先算

夠唔夠膽喺band 3學校咁撚樣寸柒柒

pish

輕輕一推

posh

起佢底

舊生here

btw 推

真係仆街囉

有冇資料

班狗官讚揚都黎唔切

肯定係Bxx 陳
佢之前做過輔警
佢把聲好易認

語氣19樣

Push

做狗做得你咁開心

以前咪有單老師講粗口比班左膠屌今次一定要去返上次個程度

校友會 學生會 報章 全面批鬥

WTF

邊撚個 有無多d資料

推到佢仆街
唔止屌人老母
仲叫人丟汽油彈丟好啲喎，煽惑暴動喎

吓 禁低程度 起碼要國際制裁la

樣呢？
教育局做野未
有違政治中立 發放仇恨言論呀
做野啦屌你老母

洗乜撚野HI走

BEN CHAN
陳文濱?? 無記錯既話
以前賣淘寶鞋俾學生但收人正價丫嘛

Ben chan喎

推 佢一定要身敗名裂 先對得住上以前屌狗個女老師

今朝林鄭月娥先話關係老師品德，絕不姑息

佢以前重有做茄喱啡

係無間道有黎明果集 做劉華後面D背景黑警

教畜

要全家被馬格尼茨基法案全球制裁

有咩?

我地既教育岀現咗問題

校友會 學生會做野la
登報condemn

重有格價小天王

推 做輔警做咩老師

仆街教畜 淨係識嚇9學生

推到佢仆街

當然唔少得國際制裁 但與其等外國做野 自己做最實際 要令佢到係香港再冇立足之地

可以神獸？

推 每次係街認得呢啲仆街 直接當面屌爆佢唔好收收埋埋

Yes
本地+ 國際制裁

法律上有無野可以做?

起佢底啦

我要佢慘過個老師

類似有咩老師守則咁嘅野 但應該法律唔包(戴定頭盔先)

正契弟

除咗佢 間學校好似仲有一個老師都係做輔警

輔警教畜想紅

PUSH

幫隔離推埋

Pish

其實都唔係咩新鮮事，聽師兄講呢條友以前都成日係學校講粗口，仲玩針對

推啊 dllm唔好唔記得當初班仆街藍絲點樣逼害林老師

9216 xxxx
有冇人接龍？

人地個袋有ipad一野扔落地下，仲係7樓叫人屌佢老母

邊個林老師

林老師只係一句 已經比人批鬥
呢個老師 我地一定送你上國際輿論全球批鬥

我揾人寫藍本 一齊send上去教育局

盡可能揾位告佢

推上教育局
坐左幾耐

Yes 老師守則肯定犯

有呢個錄音佢已經佢定仆街死

推
推
推

告唔入
要犯法野

pish 佢老母

打個字都驚

幫隔離推po呀

枉為人師

唔洗接la 隔離有埋圖

4861

相由心生

呢啲私了 無難度 日日接你放學

推呀屌你老母

賊眉賊眼

推 枉為人師 侮辱教育行業

可以做左投訴先

另外嗰個冇做喇 德信得返佢一個輔警咋

咁cheap嘅

要繼續推啊

我係舊生 你問我答
笨柒野

制裁埋佢

原來係咁

btw繼續推

師兄先爆為敬

野豬

搞個TG group 做la

垃圾 為人師表

嘩hi
為人師表cheap到咁

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

關唔關事

先唔理佢屌邊個老母

火魔都亂鳩咁掟 唔撚係掟人嘅佢講得冇錯

利申 冇份掟

全名呢
相呢

鐘意淘寶買假野 條友試過喺淘寶買假鞋，仲要賣俾學生賺錢

自我fc德信仔

Push.

當場開佢波啦

推到佢唔使再做老師做番狗

推，垃圾做咩老師

相喺#87
全名隔離post有
輔警教畜想紅

舊生
推！

為人師表咁撚殘

推到個仆街老師失業 屌你老母呀

p牌仔一推

互相學習，應該嘅

咁撚串？推到佢全家死

「爭取民主係咁架咩？....」就係之前咁多年你都唔爭取，又唔用新方法，永遠用「叫代議士幫我乞討民主」就當自己爭取緊民主，咪搞到而家咁囉，下一代都未屌柒你做唔倒野你好意思恃老賣老咬返轉頭？

「教左5個月都唔聽書」。你可以5個月後都未發現問題要點改善，就證明你非廢即懶啦。你又好意思屌返轉頭？唔好俾我估中，睇死你係果D用萬年筆記當自己教緊書果D垃圾。

一定要推到佢仆街！

推撚到佢失業 我係個學生可能真係打鳩佢

大家認住佢，就係呢位仆街輔警老師

我曾經俾佢用粗口屌鳩我

推撚爆

有冇學校資料

推撚爆啦
我屌你老母呀
係呀屌緊你呀為人師表上堂灌輸foul language畀學生

Ben Chan 笨柒

比樣啦屌佢老母

Head shot Ben Chan

哇

推推推推推

屌咁樣都唔暴力？起底組

咁快底已起
屌呢D真係教畜

現實d講應該難d

林慧思老師？ 邊有左膠屌呀？愛港力搞佢喎嗰時

pusjg

dllm 推

死仆街

教育局：Good job

垃圾藍絲，枉為人師

mr.笨柒

第一個祭旗

ON9一問
輔犬老師即係點

咁嘅教畜做到panel
hk真係悲哀

推
屌邊個老母先
咁鐘意屌人老母 係咪有鋪引
BTW 算唔算係性騷擾
女同學可以去平機會投訴

P

推撚爆佢 神獸佢

女同學有冇嚇親呀？
佢當眾羞辱女人
同學可以去平機會

Ben7

垃圾 輔狗都串過撚咁

請教育局跟進違規教師

打到佢爆頭都似

推爆你老母

一人一封話比呢個教畜知佢有幾錯
Btw我搵唔到校長email
有冇校董email

短期目標：釋放所有被濫捕及明顯無證據控告嘅示威者

入黎推下或者討論下啦
好認真而且有用嘅提議。

德信男校
一向都串77，中意屈人
利申：舊生

有人唔做走去做狗

牆

呢d花生唔怕食

架車寫 ben sir 大家唔會認錯啦

推佢老味

有冇update？

求認頭

淨係集體投訴去教育局同校董會已經夠玩

721 831 101 1111

冷靜，我雖然聽到佢講個D野都好嬲，特別是嗰句 '5個月，爭取民主係咁㗎咩'。但好明顯D學生都有錯在先，大家都係嗌緊交。而佢都算佢一個好老師嘅，我都係佢以前嘅學生，所以希望大家冷靜，對他仁慈一些……🙏🙏🙏🙏🙏

教育局

舊生 校友會要做嘢
同學校正視問題 要求condemn佢先啦

竹

推到佢教席都無埋

無記錯當年係有左膠話過林老師唔講粗口就唔會畀位人入之類嘅說話。

男同學都可以嚇親

連學生想法都理解唔到，仲要公然侮辱學生嘅老師算咩好老師？

如果你單純同該名老師親近而要求他人寬恕嘅話，你不如寬恕咗林門鄭氏同埋三萬武裝曱甴先。

佢屌黑警老母
但呢條友屌自己學生老母

info@tsss.edu.hk
學校email, 做野lu

good morning sir

而家啲band 3其實都差唔得去邊

哦～ ben chan 下話？ 冇料扮四條，成日串串貢以為自己好巴閉，仲有冇教bio呀屌你老母

依啲狗又係點撚計先

一人一封投訴陳文濱（請fc)老師對學生使用粗言穢語。

以下為参考內容，如有地方需要修改，請更正。

Info@tsss.edu.hk

德信中學校長：

本人投訴貴校陳文濱老師惡意以粗言穢語辱罵與其不同政見的市民，附上網上錄音中，竟然向學生說出：「屌你老母」四字，當中內容亦極不客觀，令本人大為驚訝及失望。其所作所為與教師身份完全相違，現要求貴校立即解僱陳文濱，並要求教育局必須褫奪其教師執照。

一位市民上

附上錄音網址：

副本抄送
教育局
局長楊潤雄
首席助理秘書長(專業發展及培訓)容寶樹
首席教育主任(專業發展及培訓)李惠萍
首席助理秘書長(學校發展)李錦光
首席教育主任(新界)陳展桓
首席教育主任(質素保證及校本支援)陳燕萍

比小小時間我寫個靚藍本好無？😂😂

佢自己要做奴隸可以去北韓

推到佢仆街死
教畜都冇得撈

屌你老母 死迖狗

幫我推
條撚樣一定check書包
果班bio嘅同學仔電話記得放夾萬

有唔推嘅理由麼？

推左先

家長會

快啦屌你
我都只係copy返劉穎欣老師篇野咋

佢叫陳文彬呀

88

望到你打啲字On9到打冷震

推啊垃圾扮老師都黎

汽油彈唔係掟唔中，係唔想直接掟落狗度

推 唔係仲有得做呀

難講，Aux都算半個自己人，加上學生是原罪，有咩事起上嚟，警察一定企喺個Aux嗰邊

推到仆街

佢地睇黎好想中

羅春平校長
佢叫陳文彬

屌番佢

估唔到件垃圾仲做緊

SD 投訴信!!!
有冇人整TEMPLATE!!

揾緊高人整

Hi

未入學堂嘅警察

條撚樣唔撚晒旨意撈落去

教bio喎？

有幾把炮呀？自己考咩成續呀

出去邊有人請

教育局政府部門黎架 班仆街點會做野

推 玩老師版食神

tui

而家太斯文la, 當年有band 5 ,ar叔讀band 5 日撚日有打架，打ar sir兇到d ar sir miss收皮，打份工，唔好咁撚多事，校長隻眼開隻眼閉。古域仔年代讀書真係好撚癲，個個當自己陳浩南，睇上腦

好撚柒似強姦犯

廢柴

雖然係德信 但係同on9 ben無關 呢單只係個傻仔撩交打 已經有前科

［正字刑警］係陳文杉呀

大撚把

比人鬧個個呀媽可唔可以告佢性騷擾????

pushhhh

教育局對呢d暴力教師係味又視而不見

推呀

陳文濱條撚樣我認撚得住

幫推 你估屌人老母唔洗付出代價.jpg

大把各屆TG 同 Whatsapp Group 都有傾

wtf cheap撚到

p牌推唔到

打比校長傾下計先

一定會雙重標準

推撚到呢隻黑狗仆街冚家剷

利申 舊生

開全名啦

唔屌正撚樣

上返學校網一搵就搵到啦

對黃既就30個投訴成立，呢d公然屌人老母就冇事

Push 真教畜

推！

當年林慧思都被重案組查，呢啲仆街唔係唔駛查呀

推上教育局有撚用咩…最後咪又係不了了之，上次屌完人，叫人除褲個副校賤精咪又無晒影，成四個月啦

推 上教育局上學校

一定要keep住同校董 校長 神父投訴條垃圾

佢老母係咪文盲
唔知咩叫文咩叫彬
佢個仔一樣都冇

推 寫信投訴

教育局一定唔會罰條仆街 但點都要投訴左先

我冇記錯 14 年有個女教師講粗口之後搵重案組查 , 咁依單又搵咩查

仲未有sample信？

飛枱
夾爆手指
係走廊行行下入黎打老師(條友隔離班的)
中學生唔好咁傻啊你無義務俾老師屌架
現實上真係有好多教畜

屌你老母咁撚樣都可以教書

做返自己

舊生推一推

有冇人想踢波

輕輕一推
條柒頭facebook都del埋

你屌我老母都得
咁我屌你老母都得啦死教畜 推撚到佢含家產

柒撚到

某咩某, 名都冇開po為乜

Cls

有無爬文呀？車牌都比埋出黎喇

德國柏林動物園熊貓出世 命名民調「Hong」「Kong」勝出 玻璃軍圍攻！

隔離學校絲 幫手推

我無記錯林老師只係講左句wtf

應該好快無得撈

有冇人認識佢屋企人？

副本抄送即係你要cc 埋嗰幾條友嘅email 㗎

教育局做野未呀？嚴懲呢個教師未呀？
屌你老母

屌你老母狐狸陳

其實學生真係唔洗驚
全級200條友出黎屌佢老母
唔通間學校會踢晒你地出校咩
記大過個d根本對升大學完全冇影響
學校同政府唔同冇得玩野拖黎拖去
如果成班學生日日坐操場話唔炒佢就唔上堂
睇下學校敢唔敢唔回應

d藍屍真係好撚樣衰，笑起上黎就想打柒佢
but 投訴左陳文彬未呀連登仔

講緊係以前band 5嗰班

up

屎水兜頭淋

申報咗秘撈未呀 老師唔可以做影響正職嘅second jpb

推，要佢身敗名列

會有咩行動
利申 非舊生

推爆佢

哇 達哥講粗口好型呀

唔爭在搞埋佢老婆。冚家冇得撈

不知所謂

賊眉鼠眼

果然做開黑警

終於到清算佢既時候。
之前係咁搞鳩啲學生，好多都比佢玩過。
利申：12年舊生

德信家長同學生唔該做野
寫埋信去教育局. 雖然罰唔到佢D咩, 但都要逼佢寫下薯仔文

Push

利申：舊生

有時間就去屌下“達”“明”一派

聯絡其他舊生啦！
唔好比呢d藍7頭老師逍遙法外

佢好似Del咗個Facebook喎

Push

Btw 我係舊生

聯絡其他舊生今晚番學校爲師弟伸張正義！

留名

同學生嗌交，嗌到屌學生老母？

老豆搵仔

Ben Sir: 唔該比返兩個字我 Res Pect!

5E

Complain him!

dklm 淨係裝修中學邊度夠
搞埋你小學幼稚園就差唔多

真係on9 講野咁撚柒無points 都可以做老師

我要投訴

佐敦果到成日食tg

你冇撚嘢阿 佢講撚曬粗口又鬧學生曱甴

德信中學個校長同何君堯一撚樣 都係咁仆街

如教育局不清算，有無跟進行動？

推
呢啲撚樣一定要煮死佢

逼走晒啲好老師 從來都冇人當佢係校長 btw peter萬歲

玩小圈子 逼走咗八個老師

教地理同埋教中文嗰兩個 地理嗰個真係好好

屌你老母冇人推

係咪想洗面

推
陳 文 彬

推到佢冇得做

我哋班曾經俾佢罰留堂留到夜晚七點

咁雞嘅？得個BSc 做Panel...

林老師係出面講粗口都俾人屌到冇左份工
呢個直頭要即炒

推到交人為止

其實係要寫信比主業會，哩間學校係直資既

交俾我，我自己都係主業會啲人

[quote]

喂Ben Sir
記唔記當年你一手車本IS書埋嚟我度？
講真咁多年都仲好記憶猶新，
隔咁多年到今日終於見到你紅得起，
真係好欣慰，覺得呢個世界真係有報應

黄絲爆粗比你屌到工都冇
藍屍呢？

順手寫去東亞 去穗禾搵Peter

殺人放火藍絲帶

星期五 穗禾見

Ben sir戲裡戲外都係咁心繫黑警

男校嚟㗎

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

藍絲成日問：民主抗爭係咁既咩

孫中山：
美國開國先賢：
南韓光州：

呢的還好啦
點夠Alan Ng 呢條撚樣啊

大家都係水老師嘅學生

笨7仆街好多

仲有手球教練成龍呢

請家長投訴向教育局同法團校董會投訴！

掌上壓

不如大家留名買蘋果頭版

轉咗車牌

咁樣已經搵到佢個新車牌

BEN S1R

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

Idk

聽過下 不過未經歷過

返唔切去 笠水狗一早走左

我知 WJ6389

屌你老母
為人師表咁撚7on9
我屌你老母個臭系呀
咪洗指意兇9啲學生

一放學就揸車閃咗啦尾燈都睇唔到吖

係時候集體投訴

嗰的叫肥

佢地淆底 高Form會屌返轉頭
Ben Chan呢條柒頭俾我屌唔少

推到上天

係囉 都係初則口角繼而動母
警甴嚟講未撚扑爆你個頭都算好人啦
屌你老母

Alan ng + Enoch man + Jackie chan 3個都好撚憎ben chan方狗
世仇黎

推撚到佢仆街

佢今次紅啦

你應該係2010嗰期畢業
最後2011前面三條友失勢
走去同Ben Chan做Friend
笑撚死我

呢個阿sir 大獲了，不過有時我覺得佢仍然有團火，唔係hea 教，hea 教佢唔理果條友就得

乜人?

其實可唔可以幫手清算

呢間直資
大把老師有秘撈

學校校友學生會教師同家長可以既話開個關注組清算佢
個女老師慘被炒
呢位應受全球制裁

成班廢物做老師 一日到黑玩小圈子
互講大家壞話 鬥有錢 曬命

有無改車?可以揾運輸署

有可能清算到?

個羅經理同條柒頭本身就不和
唔知撐邊面好呢

佢哋呢啲唔關政治+冇講粗口就唔關外人事
校內解決

禁清算左個老師先

CJ有幾恐怖 你唔係柒下柒下
佢都唔會搞你

第二個好人黎 不過佢係極度極端既人
第一個都無乜野

點都唔夠呢件Ben chan極品
以前仲有Davy Tsoi呢條撚人
Ben wong的傻鳩仲係到

唔好做黃衞兵
如果純粹政見唔好清算

Ben chan搞乜

以前返學第一日
俾老師問跟邊個
撻朵後又無嘢講
學校老師算把啦
無料又學人玩嘢
點知學生背景點
有老師俾人斬添
呢啲老師正傻仔
得罪個有背景既
到時跪到無撚用

唔啱玩就恰，淨係同班啱玩fd
成半班轉咗校
咁仲唔係仆街？

得段聲音入唔到。

幾年既事 聽都無聽過

留堂就好小事啦咪又係打機鳩坐打麻雀之類

有無人有佢電話

遇著呢d教畜，梗係反佢檯，屌翻佢老母最多咪記過，你dse夠分一樣大學爭住收，之後搵工都係睇你大學張cert，無人會睇你中學有無記過。尊重好老師係道理，但教畜係畜生，無需要尊重。
利申：中學無數缺點、小過，而家讀緊CU第一志願

學生老母即刻番學屌番佢老師既老母

有幾多中學生識咁諗

咁想出名 幫下佢啦。唔洗做格價小天王拎飯盒啦

Ben Wong 好似做咗訓導主任，取代咗Ray Li

Ben Chan

把聲好易認

呢個仆街以前靠擦校長鞋上位

佢 FB 啲嘢好仆街

唔係放過佢嘛？

James poon 呢？
唔係四大天王咩？

聽某好老既英文老師講alan ng同ben sir之前係教員室開波

Hey gentlemen show your respect!

有無email投訴template？

佢電話

岩啦 今日教育局先放風要將問題老師停職

呢位又唔中立 又講粗口 (反國教時 林老師因為一句粗口 無左份工同公積金)

呢d要接放學好好保護佢

好似泰國華僑

學校同佢割蓆

James 係我最喜愛嘅老師

有冇佢著輔警制服啲相

條柒頭我憎佢好耐
終於等到今日
我05年中一
佢係我班主友
條友玩針對小圈子

雖然唔關事
有冇人記得葉伯事件

割你個頭，擺明護短

IG 任屌唔嬲

羅春平做左校長

屌 好心停職啦

Mr 笨柒

為人師表講粗口教壞細路

雖然學校處理左，但唔代表教育局唔可以繼續處理，最正係學校呢個聲明已經證實左段錄音的真偽。

如果要同教育局投訴，重點如下：

1. 陳sir在進行教學工作時數次向學生說「屌你老母」，言詞冒犯女性及涉及性暗示，嚴重羞辱學生的母親，有違教師專業，專業失德。

2. 陳sir在進行教學工作時使用「曱甴」一詞形容部份民眾，將民眾貶低為昆蟲，未有以人類視之。陳sir的行為是在公然散播仇恨，有違教師應向學生教授正確待人接物態度的職責，專業失德。

3. 陳sir在進行教學工作時指示學生掟氣油彈，更向學生強調以汽油彈擊中預定目標才是好的做法，公然煽動學生作出傷害他人身體或財產的行為，煽動學生犯法，嚴重專業失德。

字幕版錄音：

投訴時留個聯絡到的新開email address，避免教育局借故「匿名投訴」唔處理；如果教育局要求你提供身份證明，可以大返佢問佢係咪唔提供身份證明文件就唔處理涉及教師嚴重失德o既投訴。記住定時定後追下佢地調來進度，記住要返書面調查結果。

題外話，其實第3點應該都可以投訴到佢連輔警都無得做。

見上面話世仇，
我仲心諗alan ng唔係同Ben chan同一堆咩
當年兩個食晏同埋成龍幾條友幾撚frd

推撚到你教師牌都冇

JJ人

時代變了

成堆麻甩佬都咁多是非

一定要上教育局
德信一定唔會點處理
最多叫佢下次唔好同小心啲

笨柒真係好多仇家

黑警我屌你老母阿

試諗吓每班俾佢教座底有四條友俾佢針，
佢由03年教到依家，
條數都幾襟計

ben chan

我係其中一個
條友大細超太明顯

聽過佢掟人落垃圾桶不過之前sports day有人中暑佢抱走人去醫療室

Real

教師 粗口
黃藍不容

我嗰陣係兩件垃圾日日互串

呢間野本來就係玩政治多過教書
教得好個d又比人逼走 垃圾黎

唔係喎ching 好似係有一年有人骨折
佢衝埋去抱走人地

［突發］佢上咗蘋果

Link ⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

繼續推

香港地做panel,識奶夠賤就得啦，洗鬼有師德同識教書。

屌你老母。

Pm template plz.

個有 j 完

仲有Jed

仲有:

元朗天主教中學副校長陳秀芬：「你係咪要屌呀？除褲啦！」- 2019年9月6日 -

為人師表喎

敬啟者：
本人為德信中學20xx-20xx年度畢業生xxx，現特意來信投訴本校任教生物科老師陳文彬先生，煩請 貴局跟進處理。

於2019年12月10日，陳老師在生物科堂上肆意批評抗爭者的行為，最後更口出狂言，以粗言穢語侮辱學生，事後更毫無歉意，此等毫無愛心的行為，絕非教育者應有之德。生於斯，長於斯，德信中學陳老師在課堂之內，竟然公然以粗言穢語辱罵學生及其家人，實在讓人瞠目結舌，既為其受害學生叫屈，意在為該學生討回公道，更為學校包庇這等形同癲狂、肆意踐踏學生尊嚴的教畜而感到痛心。
陳老師先在生物科上談及近日社會悲劇，與課堂知識毫無關係，只為在學生面前灌輸其仇恨抗爭者的思想，錯誤地「把政治帶入校園」，以個人愚昧至極的想法，並輔以不同的視訊，一邊播放片段，一邊肆意批評，當中言論並非客觀，更非旨在教育學生，而是僅僅為了宣洩個人情緒，及後其情緒愈見激動，難以控制，讓學子望以生懼，卻迫於淫威之下，敢怒不敢言。教師失控之下，激起學生對事件的憤慨及傷痛，大有不被尊重之感，陳老師渾然不覺，利用老師及學生之間權力不對等的關係，殘害學生的思想與感受。
該老師顯然無法控制個人行為，處於失控失常之狀態，身為人師，不但未能在世代昏暗之下，保持澄明，更將一己私欲發洩在學生身及其家人身上，絕不適宜繼續執教鞭、育幼子。陳老師本無懿德，難以擔當育人重責，現在校方根本難以保證陳老師能理性思考，客觀待人，傳授知識。這次辱罵貌似事小，惟姑息事大，教育局萬萬不可任此等狂躁教師再入教室，否則下一次若是出手傷害學子，造成更大的悲劇及遺憾則無人能夠彌補。
陳老師所作所為，實在讓人義憤填膺，若 貴局畏言噤聲，甚至交由學校或校董局自行處理，亦讓人不禁質疑 貴局對中學教師專業監察是否盡其責、勉其力，甚至是等同於姑息嚴重失德的教師，在發表侮辱言語後，毋須為其一言一行負上一絲一毫的後果及責任。
因此，本人強烈建議 貴局考慮敦促陳老師向該班學生正式公開為其言行道歉，並吊銷其教師牌照以彰其行為後果，以作警惕，既還受害學生一個公道；亦能盡上監察學校施教質素的職責，以免禍害其他無辜稚子。希望 貴局能及早處理這一事件，並盡快回覆此電郵。

此致
教育局
德信中學畢業生
Xxx啟
日期

有啦

已send，屌佢老母。

自己執執格式

野豬🐗

唔記得啦 車車埋埋都一百幾廿個

唔好推到人失業呀屌你

掟唔中
成架裝甲車著哂火都叫掟唔中

德信係天主教，寫公開信俾教宗，夠爆啦呱？

水箭龜冇做啦？

cj仲有做咩？條友cls

垃圾教畜

駛唔駛煲大佢？

羅春平食屎la

推到上報 學校公然恐嚇學生 德信中學白色恐怖

水箭龜俾條撚樣羅春平迫走左

有冇可能係假？未fc

剩係高登講無用
一人一email send去教育局投訴

教育局？
咁我覺得連登講有用D

之前有班學生小息時間舉旗同播榮光，有個錦泰廢老投訴就好快搞班細
校工拆學校連儂牆（學校批准咗只係唔俾叫連儂同唔俾貼粗口野）

仆街啦

因咩事？

有冇撚樣睇下

水箭龜hea到教返生Geog, 世界級👏🏻👏🏻

一下打爆你個頭

兩件都黃架喎

羅春平食屎狗黎

教育局同政府一撚樣都係官字兩個口

推一推

Psuh

cj竟然係黃

CJ Ben Wong Davy Tsoi 全部都係黃

德信好少藍 黃同唔出聲既多
除咗個春袋

因為得信多外國勢力

炒左條友未

Benny仲有冇教？
邊個係春袋？

聽日有社福集會阿！

羅春袋